廿三條同國民教育遊行都成功令政府跪低

點解？

因為

人生本來就有高低起伏，歷史嘅進程都係一樣道理，唔會所有野都係順順利利，但只要大家同心協力，結果一定係去好嘅方面進步

03年係人數真係太多,
國教唔係因為遊行,
係之後連續好多日晚晚都迫爆金鐘,
但國教其實冇收皮,只係變左種,
從其他科目中滲入,
如果次次都有50萬人遊行,就唔洗雨革啦,
點解有雨革,係因為政府知道主流民意都唔係你地度,
大把廢老港豬蝗撐政府,其餘既都係政府冷感,
咪唯有搞單大d既,點知搞唔起,
咁小人,主流民意都係屌鳩你地既,
政府邊洗同你客氣,就算開槍屠城港豬都只會叫好,
所以就算你搞乜都冇用,結果只會係槍打升旗鳥,
對大局零作用